[昔日創未來] 2014 韓農經驗分享

2005 韓農示威，都只係比人當騷亂，612就比人話暴動
片段開頭記者報導仲話：
「警方o係連日示威以黎，第一次使用催淚彈
重點係，韓農呢d示威專業戶，都要連日示威先決定用催淚彈
612對學生，就用150粒催激彈，又布袋彈，又橡膠子彈平射...」

睇睇當年韓農示威的手法，個人認為今時今日發夢都要發得實在D
有前輩經驗實踐比今時今日勇武派睇
我覺得以年青力氣，一定唔會輸蝕

香港政府都係欺善怕惡多架喇

Search 2005香港世貿部長級會議。韓國示威者 呢D字眼
好多前輩經驗睇